關於馬鞍山男子燒傷事件， 蕭若元的更正和道歉

收返言論

燈

咁應該真係演員

睇黎燒山真係想燈死條友

「黎明行動」低風險新職業 - 搬屋師/升降師

屌, 點解唔祝福下傷者早日康復呀

俾人鬧爆
成班有黑衫咩事就話收錢做戲係假
話件阿叔就成班發晒癲

大紀元 幫佢助攻......

查左防火gel

燒山快d祝條友長命百歲啦

燈神 再現?
查到真相為止..........

藍絲瘋傳

🔥😡 蕭若元呢個正仆街冚家剷，乜都講得出，叫佢自己出嚟示範一下，現場幾十隻眼係假嘅？入醫院治療成個過程都係假嘅？我估佢喺香港都唔停得幾耐大家一定要推爆佢呢段錄！🤣👆🏻音！